core/Server.v
@@ -10,6 +10,7 @@ jaki ma zostac wyslany do klienta. Pakiety maja byc reprezentowane jako
 wektor osmiobitowych znakow. *)
 
 Require Import ZArith.
+Require Import String.
 
 Require Import Packet.
 
@@ -18,16 +19,29 @@ Inductive mode : Set :=
     | Read  : mode
     | Write : mode.
 
-Record init_server_state : Type := mkState {
+Record init_state : Set := mkState {
     transfer_mode : mode;
     port: positive;
     last_packet : option packet;
 }.
 
 (* None is standby state - waiting for read/write requests *)
-Definition server_state : Type := option init_server_state.
+Definition state : Type := option init_state.
+
+(* Connection is terminated by the server after this many timeouts *)
+Definition max_timeout_count : positive := 5.
+
+(* Event on which server operates *)
+Inductive event : Set :=
+    | Timeout : positive -> event (* # of timeouts *)
+    | Packet  : packet -> event.
 
 (* TODO *)
-Definition handle_msg (state : server_state) (a : option packet)
-: option (init_server_state * (option packet)) :=
+Inductive io_action : Set :=
+    | ReadAction  : string -> io_action
+    | WriteAction : string -> io_action.
+
+(* TODO *)
+Definition handle_event (state : state) (ev : event)
+: option (init_state * (option packet)) :=
     Some ((mkState Read 1 None), None).
